咩耳機啱PS4用？

我剩係試過3.5mm iphone耳筒，收唔到音

有無ching有好推介？

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

是但一個都得啦
利申 用samsang 個耳機

same 用咗幾年都未壞 超出預期